歐美制裁 VS 港共鳩拉, 係呢個情況下香港人點自處?

有得走好走啦
香港只會比人制裁到咩都冇晒
2年內起碼4分1人失業